GTC 2020 NVIDIA 討論post

如題

等咗咁耐最後都係冇rtx3000系消息
張a100好似好撚勁
不過唔係for平民用

冇人有睇？

好似9段片都無提

A卡無新卡，都唔需要出住

PS5發售左右就會出黎搶風頭

係啊
我仲日日喺到數住等老黄出片
點知。。。。。

不嬲gaming系列都係由studio卡加加減減改出黎

所以再等下啦

AI世代 咩都由AI做出黎

個big navi吹到幾勁幾勁又冇咗影咁

都係嘅
咁今次效能比起rtx2000系躍升應該好多

你有keep 住留意開rdna2 啲leaks 就知係真係好撚勁
勁到老黃都要急急腳同TSMC 訂7nm 同 5nm 產能

未有實物前所有野都係吹水.....

點勁都應該冇可能同新N卡打……

amd D 野有邊次唔係出之前吹到好勁

蘇媽揸旗之後開始唔係

留名睇改圖

屌佢搞掂system個part先啦
5700XT hardware上勁係勁呀, 撳撚住2060黎砌
system多bug到D Techtuber都走晒出黎屌鬼

system？driver？

係driver sor

有價錢出左先值得討論